狗保建英加盟黃潛無人講?

【Now Sports】維拉利爾來季大展拳腳，周一宣佈從皇家馬德里借用日本足球小將久保建英。

久保建英（Takefusa Kubo）在周二將會首次以維拉利爾球員身份會見傳媒，黃潛艇在聲明中表示：「他是一名具有出眾控球能力的年輕中場，可以突破任何對手，而且閱讀球賽能力強。」

這名19歲日本國腳在上季由FC東京加盟皇家馬德里，之後被外借至馬略卡，於西甲上陣35場，交出4入球、5助攻。早前盛傳拜仁慕尼黑有意借用，但皇馬希望把他留在西甲。

維拉利爾在新季將會出戰歐霸盃，因此招兵買馬，早前已經確定由前阿仙奴、巴黎聖日耳門主帥艾馬利執教，據知即將從華倫西亞收購中場柏利祖、高基連，兩人轉會費合共為1300萬歐元。

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣